
                      La peor película de todas, me decepciono completamente, iba ilusionada ya que me leí los libros y me gustaron... pero al empezar a verla, ademas de las escenas importantes que sacaron, cambiar TOTALMENTE la personalidades de los personajes... si no leíste el libro no se podía entender nada...además que pasaron cosas que solo pasan en el segundo... y cosas como el blackberry que se lo da junto con las llaves y el globo NUNCA se lo da.. se queda con el celular pedorro.. y se mandan msj por la computadora............

Lo UNICO lo unico que me gusto fue Tylor... el chofer me gusto mas el que el protagonista... con mis amigas nos fuimos decepcionadas bueno casi todos los que estabamos allí ya que en la mitad de la pelicula o se iba o prendían los celulares....
        
            